林鄭：黨衛軍可不予警告，直接票控四人以上聚集

仲唔係白狗，係黨衛軍
加入狗隊即加入共產黨

黃店要打電話叫定外賣, 一陣隊都罰2k

元朗係唔係已經獨立左？20圍擺酒又冇事？

幫襯黃店外賣嘅話就要企疏好多，費事黃店難做

等外賣唔計
當然皇軍有自己執法嘅方式

等睇位位罰2千港共就係咁仆街

個度好似係粉嶺

圍村婚宴群組

政府派$10000 係有原因

呢邊派果邊回收.

香港法律應該不適用於該地域

可惜病毒冇眼

撻朵我民建聯嘅，咪無事囉

開始日日都有還押幾個月手足上庭

之前龍門有驅散？

龍門驅散完
衛生署tg就出咗呢個post

其實黨衛軍對以前老黑都係咁既態度

不過易家用係平民身上

所以呢班冚家剷

一定要除之而後快

到時如果真係排外賣被控，要記得拍片比記者搞大佢

佢話你阻街/非法集結/...要拉你入去48，
佢想點就點，你俾人拉咗，佢叫你去投訴囉

即係等緊外賣既時候，你讚一下隔離同樣等外賣既媽媽抱住嗰個BB好得意，然後傾左幾句，同時又有其他人搭嘴，多過4個人講野，有互動，就拉得。（好似係）

班菲傭，鄉黑擺酒又唔撚拉

咁既做法最好
連登仔話懲罰黃店，懲黎懲去都係個兩間
而家好喇，一有人排隊咪去第二間黃店
多點開花先壯大到黃色經濟圈

去巴士站同黨鐵吹水聚集
巴士站BBQ都重得
尋日返工放工巴士好多爆滿